連登咁撚多 on9 仔用共享單車既？明知騙局都玩就抵撚死啦

預左俾人食按金架啦
傻仔黎既

比錢人免費霸街做生意

你地真係唔死都冇用

咁多弱智會然

d on9 仔呢？